module.exports = [
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Nachbarländer hat China?',
        answer: 15,
        answerCount: 0,
        unit: 'Nachbarländer',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Liter Bier werden in Deutschland pro Kopf jährlich getrunken?',
        answer: 100,
        answerCount: 0,
        unit: 'Liter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang ist der Begattungsapparat der 15 cm langen Bananenschnecke?',
        answer: 80,
        answerCount: 0,
        answerNote: ', das entspricht 550% der Körpergröße.',
        unit: 'cm',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Buchstaben hat das hawaiianische Alphabet?',
        answer: 12,
        answerCount: 0,
        unit: 'Buchstaben',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Einkerbungen hat ein Golfball??',
        answer: 336,
        answerCount: 0,
        unit: 'Kerben',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Stunden Videomaterial werden pro Minute weltweit bei youtube hochgeladen?',
        answer: 48,
        answerCount: 0,
        unit: 'Stunden',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Liter Wasser werden benötigt, um 1 Kilo Baumwolle anzubauen?',
        answer: 10000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Liter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Jahre würde es dauern, die Distanz zwischen der Erde und der Sonne zu Fuss zurückzulegen?',
        answer: 3425,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Weihnachtsbäume werden in Deutschland pro Jahr verkauft?',
        answer: 29.3,
        answerCount: 0,
        unit: 'Bäume (in Millionen)',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Tankstellen gibt es in Deutschland?',
        answer: 14562,
        answerCount: 0,
        unit: 'Tankstellen',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie alt wurde die bisher älteste Riesenschildkröte Adwiata, die 2006 als älteste ihrer Art im Zoo von Kalkutta gestorben ist?',
        answer: 256,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviel darf ein Boxer der Fliegengewichtklasse maximal wiegen?',
        answer: 51,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Sekunden braucht der Schall um einen Kilometer zurückzulegen?',
        answer: 3,
        answerCount: 0,
        unit: 'Sekunden',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'In welchem Jahr kam die CD auf den Markt?',
        answer: 1982,
        answerCount: 0,
        unit: '',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie oft wird der Deutsche Aktienindex (DAX) pro Stunde errechnet?',
        answer: 3600,
        answerCount: 0,
        answerNote: 'mal, also jede Sekunde',
        unit: '',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang ist ein Tenniscourt ?',
        answer: 23.77,
        answerCount: 0,
        unit: 'Meter',
        closed: false,
        ranking: []
    },{
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Federn hat ein ausgewachsener Schwan?',
        answer: 25000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Federn',
        closed: false,
        ranking: []
    },{
        category: 'guess',
        question: 'Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?',
        answer: 365,
        answerCount: 0,
        unit: 'Meter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Jahre würde einer von uns brauchen, um bis zu einer Milliarde zu zählen ?',
        answer: 80,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
   {
        category: 'guess',
        question: 'Im Laufe eines 60 Jährigen Lebens hat ein Mann durchschnittlich wie viele Jahre lang eine Erektion während er schläft?',
        answer: 5,
        answerCount: 0,
        answerNote: 'quick math',
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Buchstaben hat das längste englische Wort laut dem Oxford Dictionary ?',
        answer: 44,
        answerCount: 0,
        answerNote: '- „ pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis“',
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },{
        category: 'guess',
        question: 'Wie lange muss man ein Straußenei kochen, bis es hartgekocht ist ?',
        answer: 40,
        answerCount: 0,
        unit: 'Minuten',
        closed: false,
        ranking: []
    },{
        category: 'guess',
        question: 'Wieviel Prozent aller weltweiten Schäden an Kopieren werden dadurch verursacht, dass Menschen ihren Arsch fotokopieren?',
        answer: 23,
        answerCount: 0,
        unit: 'Prozent',
        closed: false,
        ranking: []
    }
]